
                      Tensa ,humana y muy dramática independientemente de la nacionalidad del protagonistas te tiene con una mezcla de miedo,enojo e impotencia  me gusto y la recomiendo
        
            